射手寶寶谷

唔知有無人有興趣
同揾番啲人同類型既人吹水同玩
想多啲人明白自己

如果你都係咁唸就㩒入來啦

只限射手座！

直接放link 呀豬呀狗都入得